
                      Los críticos de aca no les gusta valorar para nada bien este tipo de films (cuestión de ideología al parecer), aquí Di Caprio como siempre livianito a pesar de realizar un personaje de carácter, pero la concepción del film muy bueno. Muy recomendable. Muy extraño que no haya trascendido como debió esta producción.
        
            